事實證明, 玩得連登多會精神分裂

目測有連登仔:-

一邊上時事台鬥黃
一邊上財經台講抽螞蟻, ibond, 話牛牛好用

一邊上連登屌飛雞
一邊係ig安慰空姐呃蝦條

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

老反認同

老扯認同

未計嗰班夠薑喺連登講使途行者嘅人

吉狗上到精神分裂？

老刁認同

老毒認同

老ka認同

老 Tsla 認同

屌你

老敢認同

老細認同

老自認同

絕大部份腦入面都只有錢同利益，民主自由是包裝，要求搶有收入既人錢之後分錢是追求民主最終目的。

連登仔傾向個人崇拜
鍾意批鬥 反對其他人聲音
行為模式係支那共產黨
但想民主自由

唔係連登屌空姐飛雞 你邊有得安慰佢

但連登仔唔係一個人 係一班香港人組成 有唔同既意見 唔同既睇法都好正常姐

老含認同